USO DEL SCRIPT

1.Para usar el script, hay que poner en el mismo directorio el archivo tipo Python y los dos archivos a analizar. 
2.Después, modificar en el archivo Python, el nombre de los archivos que se quieren analizar. Esto se hace en la función main, dentos de los dos métodos open(). Ejemplo:
	fileEventos=open('Eventos22_12_20_17 20 50.txt','r') 
	filetcp=open('tcpip.txt','r')
    
3.Ejecutar el script en la línea de comandos. Ejemplo:
    python comparaTiggTyp.py
    
El resultado será un archivo de texto que se generará, de nombre "triggerMismatch.txt", en el mismo directorio en el que se encuentran el resto de archivos.